［推到完場]印度神童預言鞭屍區

個差仔食咖哩食多咗忽上腦
班撚樣就當人地鳩up係秘笈

自推

自推1

自推2

自推3

咩彎境？

自推4

高登仔

留名等鞭屍

笑大人個口

反燈

唔係21號咩？

會唔會係預言冇埋Xvideos

大災難喎 我冬至喺黃店買唔到盤菜就真係大災難喇

睇開Avgle

我唔係麵仔啊

阿南德在影片提及「2020年12月21日至2021年3月，世界將面臨更嚴峻的考驗，疫情捲土重來、經濟崩盤、流行病甚至戰爭都可能發生，而正在研發的疫苗也可能產生問題，直到2021年11月，木星進入水瓶座，逐漸與土星分開，世界才會有好轉」

佢講到咁L 寬, 係依家呢D 情況sure win la

pornhub冇曬幻幻片仲唔算大災難？？？
你都on撚9
幾多戀童黑狗j呢D

可能佢地想j埋阿南德，重口起黎好難講

呢度係連燈

Pornhub涉有兒童色情 刪逾千萬部影片 網民：印度神童預言成真

呢條友擺到明係騙子，我哋應該笑d信佢嘅on9仔

Lost christmast

全球咸網shutdown一小時

本身覺得佢鳩噏
不過比連登仔燈一燈又唔同講法

到底係今日定聽日

今日出新聞話武漢肺炎變種算唔算

明天無事發生，之後d人就會話有時差，係跟美國時間，再全球過晒21/12，班友就會深潛

真 ching

仲話18-21 SC會有大判決有利侵

都算中左

Lm

聽日至3月喎

我淨係想知下期六合彩開咩number, 預言唔到就收皮

時差

屌 個時期咁撚長 實有啲嘢中啦 on9

又唔係咁講啊，又唔見香港哥班神棍tips中

未來人坐時光機返古代都唔會背晒啲六合彩號碼

2020年都仲有人信

準備好了

係咪侵會贏

燈下佢囉

大災難係食野唔小心咬到條脷

即係點?

留名

不論trump / 拜登當選， 都可以演繹為凶兆
真係點都中

入嚟就係為咗睇呢張圖

神棍

神棍係咁信佢都on9

幾時先有得死

香港快印度兩個鐘姐

今朝便秘屙唔出屎
印度神童預言已應驗

恐懼撚：好驚好驚

唔中就話其實係印度六合彩

Pornhub尼啲大網幾時有過幻幻片？
定係指兔牙喵喵

叫條撚樣畀心機讀吓書先啦

其實佢話大災難係咪指武漢肺炎變種
真係今日英國出報告

之前我唔會信⋯
自從燒山出現後我發覺尼個世界無野無可能

下年呀

凱撒：今日咪3月15號 我咩事都未有呀

利申唔信

瘋狂鞭屍！！！

仆街啦
連登定律

買定棺材

恐怖在線真係咁講

班撚屌幫手推人上位

咪咁啦你哋

咁鞭法 萬一乜事都冇 仲點詐詐諦諦笠水

兩點都嚟緊喇

英國武肺變種算唔算？

科學家：太陽將會耗盡，十幾億年後將會浮現

我預言到佢個預言唔中

乜事都無啵 計20定22號

“2月前陸續發生
到11月先離開”

即係囊括曬下年2月-11月嘅全球所有大事
求其一件世界大事發生都可以預言成功
2021嘅地球仲存在著比騙徒更混賬嘅無惱迷信者
先係人類最大災難

希望到時仲有命鞭你屍

係就快快快快撚啲

2021年2月前陸續發生呀

不過我睇通聖.今日咩柒都忌

一陣比連登仔由冇事燈到有事

聽日星期一有咩災難 都要返工㗎啦

即係連2月前都包埋

計我話 下年全球必有大事發生

歡迎唔中鞭屍

人地返左去

通聖寫今日真係大事不宜

我預言今日冇事發生

用下個腦諗吓啦 成個宇宙有成幾千億粒星 一兩粒重疊講到好似世界末日咁 唔好話重疊啦 兩粒星撞埋一齊都冇事啦

牛頓發明左萬有引力，恆星同恆星唔會撞

會唔會比人掟石頭

印度神童比印度撚屌屎眼屌死算啦 垃圾

師傅知大家唔會咁早睇通勝，一早睇定話你地知

事鳩但啦 呢2日出事都當佢中

股joy

今日水星逆行呀，沖涼時要灌腸
我香港神童話既

印度神油就有佢份

笑笑笑，知唔知幾多人做左幾多野先一次又一次阻止到世界末日
Respect, OK?

由99年阻止到依家

連燈

可能計美國時間

印度神童? 都係印度神油可靠d

星期一股災
信我懵建華快啲放晒佢

隻病毒喺英國變種喎

唔一定係20-21有大事 可能係只係係尼一日發生，十日後先爆

靜啦！20號都未完 唔好出黎燈

等bin c

你班友聽故就唔好駁故啦屌

病毒變種算唔算?

好似話武漢肺炎變種

等到3月

我今日打多次飛機都算

十年丫笨

可能講緊支國農曆

留名講時間線唔同左

係用印度曆法

21日先最接近，畀多一日佢

但都留定名鞭佢

閱讀理解有問題
佢係話2020年12月20日開始
到2021年2月前陸續發生
覺得第一日就發生哂咩

touch wood呢排開始出事既
就到你畀人鞭屍

準備鞭屍你個鞭屍post

5毛係咁

咁都5毛

計埋時差睇到22 號

lm

曲直難分

聽日觀塘會塞車
慘過番印度
一定中

要2021年2月先鞭到喎

得味呀屌

燒山有無side bet?

鞭9佢

lm 跟進呢兩日啦 有時差

我就唔理，笑定先

支那人凍死就係大災難
印度係手足 連登仔又係度狗咬狗

原來你9up
小心你家室

世界末日未呀屌你老母

好難相信美國see會有幻幻片囉

神童又中

驚樓豬到時冇命bin

今日先出報告，但上個星期已經講緊

呢啲多災多難嘅時間，佢鳩噏一個日子都有災難㗎啦

暫時睇落叫最近

記得前兩日先有人話車公無料到，跟著私煙就RAP
今日新聞又話疫苗有過敏反應...

認同 就好似以前由人力轉工業革命咁 唔通一日就轉到咩 我覺得係一個時間轉淚點咁

究竟有冇預言係真係中

數目字要搞清楚,但偏偏,理還亂.
究竟係22222....有凶難出現?
定係1111111....災難完結?
2020年12月20日.!@#$%^&*()=====TWO吐TWO吐TWO吐..
2021年11月.....@#$%^&*TYU=====RUN走啦RUN走啦RUN走啦...
FOR大家笑一笑啫.

呢d 先係連登

咁我留個名希望xvideo唔好死

留名等鞭

有時差 等多陣

千年蟲全世界中伏

咁就中左預言

英國變種wor

預言嗰啲通常到咗嗰日前都唔咗人

頭先feel到震咗一下

咁scientific 就唔係佢一個人知啦

2012

留名鞭屍神棍

留個名等炒車

molamola

私煙呢啲小人物就算柒數啦

又毛？

個走犯重未搵到

滯後
過多一個月傳埋入嚟香港
殺撚死晒班藍屍

日出帝國深明病毒抗爭，係時候反攻班支那種，由班官二代輸返去支港

結合姐係點 2個合成一個，磁埸相合定點

夠鐘啦喎

英國衛生大臣： 最新變種病毒株已經失控

會唔會講呢單

21號喇喂

12月21日
世界末日

2012+8=2020

病毒變種已中

【突發】原來走失病人支持反送中

12月21日未到之前已經搵到

2月前都會有大事發生wo，3月先再鞭屍?

推

12月20-23日 香港會有個『劫』

世衛組織：丹麥、荷蘭與澳洲發現與英相同新變種病毒株

樓豬鞭屍區

世衛組織：丹麥、荷蘭與澳洲發現與英相同新變種病毒株

隻毒變左種，人類睇怕真係時日無多

咁如果準既, 下年11月就會冇事

1.大陸停電凍死人
2.病毒變種
3.今日連廣東都停電

印度係手足
留名binc樓主

你話係咩咪係咩囉
我就話係馬英九睇手錶

我預言下年一月有大事發生

土木雙連唔係今晚21號咩

土木雙連=缺電
印度神童又中

核電廠發生「自動關閉」事故

其實呢單好撚大獲，倫敦封得好突然

神童有冇預測到樓主開post bin c

有啲料到

本身都唔撚中嘅
點知連燈仔開po鞭佢屍
咁就中咗
連燈仔果然燈力十足

日本地震

中呀
廣州停電

中啦

我預言下年二月有大事發生

發生左咁多事鞭唔到

其實係三月
It’s just a beginning

真係幾單大事發生緊

神童係咪開緊香檳

今日開波有
英國武肺病毒變種
廣州停電

真係可以推到完場

留名睇結果

廣東大停電算唔算中咗，中國最強經濟地方喎

本港天文台錄得日本本州東面近岸發生6.5級地震

本港天文台錄得日本本州東面近岸發生 6.5級地震。天文台表示，震央位於北緯 41度，東經142.3度附近，即青森以東約130公里。

2020-12-21 01:47:04 (1)

廣東大停電可能只係開始🙈

停多幾日電，凍肉都變腐肉

時差啊大佬

神童

笑到GAP GAP聲

計印度時間？

樓主老母鞭屍區

垃圾冇料到

廣東停電？
地震?
中國核電廠出事？

已經中晒

仲有法國頭號通緝犯喺香港

好彩我地都有亞洲神童

殺撚死哂樓豬同班唔撚信預言既垃圾連登毒撚先

鞭得未

樓住走先 我掩護你

要瀨系系了

印度仔笑緊樓主

預計開巿跌50典，印度仔9up自己中

仲之印度時間今日00:00至明日23:59有大事發生,咁印度神童先中。6.5級地震,廣東大停電,英國病毒變種搞到封城,唔計落大事。

啱啱法國封咗英國境，唔俾去過英國嘅人入返法國
貨車司機有入無出，即係變相停晒歐盟出入英國嘅物流

佢已經俾人bin 緊

今次時差都幫你唔到

本身天氣都雪到既 係d蝗無暖氣慘d

樓主低能㗎原諒佢啦

當中架喇

咁玩撚晒

鞭屍唔係應該遲兩個月先開post咩

個肺炎病毒喺英國出現變種仲算唔算？

當先知預言緊第二波，香港已經第四波

必睇：英國大學教授執導嘅抗爭記錄片-香港本色 Black Bauhinia

屌你, 人哋係去到11月咋
咩結合就會回復正常
所以2021年12月最安全
印度神童話今日起到出年11月必定有大事發生
今次PK喇, 我而加已經好驚

又係呢啲鳩up

真, 佢背咗都唔話你知, 佢自己中啦

我預言到聽日會有人死

咁係咪有大事發生先?
一講完話嚟緊會有就係咁嚟喇喎
係咪勁先?
發生咗大事你哋又問"咁都算?"

邊個同你玩, 人哋認真預言到幾個月內會有大事陸續發生架
佢直頭知道exactly出年11月內都會有大事發生
點解佢唔索性講嚟緊廿年內? 因為佢真係預言到吖嘛
死喇死喇

嘈乜鳩丫
我大膽預言 由今日開始
1. 世界各地每天都會有人死亡
2. 世界局勢漸趨不穩
3. 戰爭 瘟疫 饑荒 強姦 毒品問題 無日無之

不服就下年留名鞭屍

其實武肺再變種算唔算

乜有人會真係信呢條on9 呀叉？

9up無成本 柒左可以潛 中左有人當你神 點解唔做

輪9Up功力 連登仔勁過呢個乜春神童10倍啦
所有預言家/未來人 Post上黎連登都係得啖笑

我個人認為算

佢今年可能死，可能唔死，又中

你點的？

係咪講緊pornhub del 片

鞭樓豬

無得去英國啦家下

開心啦!!!

道指期貨跌緊600點，神童都算幾準，預測大市今日開始發生

科學撚失去了一切
印度神童證實了這消息

英國發現中國武肺已變種令已經研發同使用中嘅疫苗形同虛設，跟著各國禁止英國航班著陸。
都算中，但個疫情本身會玩到2022係好合理
要玩到2022自不然係要發生疫苗失效啦～

係咪小學冇學過咩叫時差

可唔可以祝福下中共可以千秋萬世

美股

得味呀屌
今日最大件事味係冬至要OT囉

都要有班人肯擺你上神枱先得

南非出現另一變種病毒 傳播速度飆 出乎當局預期

世紀迷題=> 究竟樓主燈力高?? 還是印度神童真有料??

照咁睇而家變種病毒最似喎

咪推

拉一拉

次次都話有大事發生都拆自己招牌咁

如果咁都算，根據佢講，三月會完。

本身都冇咩事
俾連登仔登多2登....神棍變真神童

印度神童縮左去邊

點解仲未有老麥叔叔gif

最近先講疫苗可能有問題，你自己search

米推拉

中哂喎

其實占星成件事就好on9

全中？

本身佢柒左，比你燈返起

好似中咗

樓豬去咗邊

仲推

冇左好耐啦，好多野都search唔到

拉啊屌

樓主鞭屍區

米鞭拉

????

邊有中 成班恐懼連登仔唔睇新聞 所謂變種病毒無證據話疫苗失效

印言童：唔... 天氣不似預期

印度神童：其實我預言既主旨係希望人類知道事情即將發生而盡一切力量阻止佢發生

所以...我預言係成功既

因為已經阻止左佢無發生

點解？

中左咩野

中出左班連登仔老母(好似係)

風

啲人以為神童浪得虛名
「咁易俾你周到就你企係度做神童，唔係我企係度做神童喇，你啲咁既死蠢」
我估佢係咁諗

俾你估到就唔係神童啦，掂呀！

口德呢

呢個咖哩仔吓吓玩大包圍
點都中架喎

我又預言吓先：

疫苗喺明年都唔會一下子解決到疫情，反而產生更多問題，而病毒會持續變種

全球經濟動盪將導致社會問題，最後升級成政局不穩，甚至地緣衝突

世界未日到2030

侵侵13日倒數.
有大事發生應該呢段時間引發.

呢D叫格硬黎

老實講 真心唔信佢會打仗extend自己任期
佢之前唔係話下屆再選過咩 咁即係佢都半放棄今屆？
利申 撐侵

又中

中左咩

呢個神童都唔夠巴西個發夢撚ON9

唔記得喺邊度睇
印度神童話12月起要多注意社交媒體嘅安全問題

宣布TRUMP當選未

仲有講2月到3月

: 「我一早預言到有人要鞭我屍 , 所以我要配合命運，講啲唔會中既預言， 咁你地先鞭到我屍架囉 」

鞭屍

鞭樓主屍

過晒鐘喇
宣布未